[要有tech底] HKU reg 科bot

整左隻reg科bot
暫時淨係support 到hku
如果巴打們有興趣既話
可以port埋落其他u到

放左落github到
不過唔會有public access
唔係好快俾人收皮
ITS 唔係漏嘅

各位巴打有興趣既話
可以開個access俾你地

btw非cs/冇tech底既人就不了
因為都有一啲嘢要裝下
同埋暫時linux only

暫時仲差未開reg科個陣既data
要等過咗add/drop先得
而家可以自動過step
同長時間mon住

推

咩base砌出黎？

pm/github入面講

點pm啊師傅

唔係vue.js

睇得出唔會web base
但都想學下野

tg?

我都整緊相關project，一齊交流下

on9
reg個科都要bot

不如開tg group拉